如果你有唔開心可以同我講架

啱呀
係可以同你講
但同你講完
唔代表你會睇你會覆
係咪

唔講

咁仲好，冇期望就冇失望

我唔開心

巴打咩事，講出黎
我又唔識你
講比我聽一齊頹下都好

我都唔開心，想搵人傾訴

你又講下，我會覆你

啱啱同左果個人講:算了，晚安
我唔想再等

sorry長文有野好煩腦想解決plz

我男朋友成日都check我手機，無論男女既對話都會check，又唔比我有異性朋友，唔比我同異性打機，我覺得愛唔應該係咁，監管住我，我會向佢報備我做緊咩去左邊我覺得咁樣好正常冇問題，但我都想要有我既自由生活圈子。同佢拍左6年拖，我係好愛佢，因為佢對我真係好好，萬般寵愛在一身。同佢一齊就好似做左公主咁，係咁比佢縱。

但就琴日同佢灘牌，因為佢最近一直都對我好冷淡同忽略我，我三番迫問佢咩事佢先肯講話懷疑我同個男同事有野。最初有一次比佢見到個男同事wts我問我工事，咁我果日放緊假同緊男朋友食飯，人地問完工事出於禮貌上都問句咦,做緊咩？會唔會阻到你果d客套說話，然後男朋友見到就好嬲，仲鬧我同人熟到會問你做緊咩，然後就嘈交。氹完佢之後我好擔心再會有咁既情況出現，所以我每次見男朋友都會block左個男同事wts，然後又比佢check到我見佢果時block佢wts，然後又嘈一輪既不信任交，仲冷戰左好耐。事後我都有同男朋友講明我係唔會同個男同事有關係。果時佢都話會相信我。不過之後因為我地一大班同事都較fd，所以都會一大班人約出黎玩，咁男朋友都好唔中意成日有果位男同事在場，但我無理由因為有果位男同事在場放棄同其他同事既聚會嘛，咁樣好格格不入姐。再者果幾次我都有問準男朋友比唔比我去，佢話比去我先會去的。

但其實原來男朋友每一次都話完冇事之後仲一直繼續唔信任我，覺得我有野呃住佢，佢係一個成日有心事都收收埋埋自己亂唸野既人黎，唔會主動去問番我了解番咩事，所以好多時都會有誤會。我覺咁樣就係唔得係時候要比佢知我真實想法，以往我都係算啦，幾唔中意都好，比你管我啦果種心態，但e家覺得就係因為佢係我想一直落去既人所以更加要解決e個問題，我唔想將來結左婚果時先黎後悔，因為我真係比佢管到抖唔到氣果款。我d fd都話佢個行為好幼稚。然後唸左好耐最終都決定同佢灘牌話我想要番少少私隱空間同想比番d交友自由我，佢話唔得，唔會改e個監管行為，仲一直唔認真態度好差咁hea覆我。

最後我都提出左比時間大家冷靜下審視下e種相處方式係咪適合大家，同樣點樣做先會令段感情變得更加好。不過佢最後都冇覆到我，我應該比幾耐時間佢唸，定分手算。但我又真係唔捨得離開佢唔捨得拋棄6年感情，怕搵唔番一個對我咁好既人。

衰啲講，分手
冇信任嘅愛情好難維繫
佢係咪初戀？
我以前有個ex都係咁，好缺安全感，我讀書果陣有女仔wtsap我話reu但其實係一大班食，佢都唔比，好似世界得我一個，我一齊左1年都頂唔順了
我一直都相信一樣野
如果要出軌，我點控制你，點check你，你都係會做到
所以我唔會管大多，我會信仼你，但如果有一日你真係變左心，同我講，我會走

我同佢都係初戀黎

可能佢有機會覺得我要同個男同事一齊先搞場大龍鳳出黎灘牌，目標係搵理由同佢散
佢就係咁多疑

或者你係佢面前喊出黎佢先會信你

好難再見到佢喇，因為分開冷靜緊，佢又唔搵我，我又唔搵佢。同時我都想睇下我到底想唔想要ed相處模式，同埋佢係咪真係我想要既人，朋友都叫我分左佢算，因為話襯我e家後生，試多d唔同既人，先知咩人適合自己

其實係，人會變
一齊得耐唔代表會係結婚果個

咁你呢，點解放棄

放棄啲咩？

做咩唔想再等人

佢啱啱覆左句喔~好啦晚安
突然覺得自己好似小丑
心底話變左廢話

因為唔等就唔會有期望
與其on99咁等落去
其實人地都冇在意過你嘅
咁不如比自己個心過得去咁走

唔講你知，等你心思思

點解連登唔開心既事總係會係愛情範疇
有冇人覺得自己好垃圾咩都做唔好
人吔教自己野又學得慢 永遠跟唔上 令人失望
返工做野日日要人包低
返學份功課啲人做三個鐘自己做十個鐘
温埋書都可以唔合格
成日漏呢樣漏果樣
出門要番屋企幾次拎野
成日遲到卑朋友鬧 幫朋友屋企人買野都買錯
因為做錯事 卑人誤會自己針對人
參加香港人活動又係豬隊友
點解成世人都係咁
唔好講愛情 我覺得自己做人都唔配
生而為人 對自己好失望

我又唔會心思思嘅
希望你解決到你嘅煩腦

有呀我囉

樓主你條頸點？
好返啲未
你最後係咪買咗tempur 嗰立體健頸枕？
好冇用？